牧師出嚟自己割自己𥱊 否認曾自認係全藍教會 藍絲一詞已成功成為負面形容詞！

手足要繼續努力

《三一臨在浸信會》個牧者, 十二月頭嗰時話自己教會係100%藍, 以此為招徠吸引會眾參加, 而家到咗十二月中, 無啦啦又話自己教會被標籤為全藍教會, 令人R頭, 明明係佢自己標籤自己.

喺各從其類, 衰埋一堆的原則之下, 我好支持佢搞藍色教會. 不過精神錯亂結果可大可小, 如果佢係有妄想症的話, 就應該休息下, 好過出嚟見人危害社會 sosad

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!